拎左女神fb，下一步應該點做

逐個post like?

like完仲要個個post讚佢靚同身材好
如果你做到佢男朋友一定晚晚寵幸佢

thanks for adding

直接i love you啦
仲要人教？ 我幫你屌埋好無